---
title: "Open Air Gampel 2021 Lineup : Open Air Gampel Festival 2018 In Gampel Switzerland Festivall - Was passiert mit dem line up 2020?"
date: "2020/10/19"
description: "Das gampel open air 2021 hat seinen ersten headliner!"
tag: "Uncategorized"
---

# Open Air Gampel 2021 Lineup : Open Air Gampel Festival 2018 In Gampel Switzerland Festivall - Was passiert mit dem line up 2020?
**Open Air Gampel 2021 Lineup : Open Air Gampel Festival 2018 In Gampel Switzerland Festivall - Was passiert mit dem line up 2020?**. Wann findet das open air gampel 2021 statt? Das gampel open air 2021 hat seinen ersten headliner! Wir sind intensiv daran das lineup 2021 zu fixen. Hie und da behalten wir einige slots frei um. Bevor er im nächsten jahr wieder auf ausgedehnte tour geht, spielt er schon mal diesen sommer in ‚gampel&#039;.
164 chf tagesticket do/fr/sa 114 chf tagesticket so 74 chf. Tour dates, concerts, concert ticket, tour dates 2021, concert dates, ticket. August 2021 in gampel) auf einen blick. Wir sind intensiv daran das lineup 2021 zu fixen. Open air gampel 2021 artikel im magazin openairguide net :
[![Gampel Open Air 2019 Lineup](https://www.openairgampel.ch/2021/data/Video/dc1913d422398c25c5f0b81cab94cc87.jpg "Gampel Open Air 2019 Lineup")](https://www.openairgampel.ch/2021/data/Video/dc1913d422398c25c5f0b81cab94cc87.jpg)
<small>Gampel Open Air 2019 Lineup from www.openairgampel.ch</small>

Für open air gampel auf unserer website. Zahlen und fakten zum open air gampel: Gampel open air 2021 tickets : Das openair gampel findet definitiv statt. Hie und da behalten wir einige slots frei um. Vieles von unserem programm 2019/20 ist für 2021 nicht möglich. Sie spielten viel auf kleinen events aber für den grossen durchbruch. Karten für open air gampel 2021.

### 1986 gab es eine walliser blusrockband mit dem namen family force.
August 2021⛰☀️ es gibt wieder tickets! Für open air gampel auf unserer website. Alle infos zum open air gampel (19. Wir sind intensiv daran das lineup 2021 zu fixen. Gampel open air 2021 tickets : Open air gampel 2019 aftermovie. Was passiert mit dem line up 2020? Wann findet das open air gampel 2021 statt? Das gampel open air 2021 hat seinen ersten headliner! Open air gampel bands und acts stehen für 2021 fest. Wir sind intensiv daran das lineup 2021 zu fixen. Bisher sind noch keine künstler für open air gampel 2021 bekannt. Termin und location, welche bands spielen und was kosten die tickets?
Und weil&#039;s offenbar gerade der mix ausmacht, sind jahr für jahr über 110 000 besucher. Per open air gampel sul nostro sito. Das festival findet jetzt voraussichtlich vom 20.08.2021 bis 22.08.2021 statt. Tour dates, concerts, concert ticket, tour dates 2021, concert dates, ticket. Open air gampel concert tickets are on sale.
[![Open Air Gampel 100 Days And Nights](https://100daysandnights.com/wp-content/uploads/2018/04/Vito-Valentinetti-2015-Open-Air-Gampel-31-759x500.jpg "Open Air Gampel 100 Days And Nights")](https://100daysandnights.com/wp-content/uploads/2018/04/Vito-Valentinetti-2015-Open-Air-Gampel-31-759x500.jpg)
<small>Open Air Gampel 100 Days And Nights from 100daysandnights.com</small>

August 2021 in gampel) auf einen blick. August 2021⛰☀️ es gibt wieder tickets! Hie und da behalten wir einige slots frei um. Das openair gampel 2021 findet statt. Wir haben hier alle wichtigen infos zum summer breeze open air 2021 für euch zusammengetragen. August 2021 open air gampel. 164 chf tagesticket do/fr/sa 114 chf tagesticket so 74 chf. Open air gampel 2019 aftermovie.

### Zu einem grossen teil wird das lineup 2021 dem lineup 2020 entsprechen, sicher was die headliner betreffen.
Und weil&#039;s offenbar gerade der mix ausmacht, sind jahr für jahr über 110 000 besucher. Open air gampel 2021 artikel im magazin openairguide net : Hie und da behalten wir einige slots frei um. Das konzert findet statt um open air gampel festival im gampel. Vieles von unserem programm 2019/20 ist für 2021 nicht möglich. Von der anreise bis zum tagesticket findest du hier alle informationen zum programm/lineup, campingplatz, anfahrttipps oder sonstige besucherinformationen. Tour dates, concerts, concert ticket, tour dates 2021, concert dates, ticket. Das openair gampel 2021 findet statt. Und dass nun auch die sitzende konsumationspflicht und seit langem kämpft das open air gampel an vorderster front für eine planungssicherheit und august 2021 spielen die broilers beim open air gampel ihre einzige schweizer show in diesem jahr. Wir sind intensiv daran das lineup 2021 zu fixen. Upcoming festivals near gampel, switzerland. Per open air gampel sul nostro sito. Wir haben hier alle wichtigen infos zum summer breeze open air 2021 für euch zusammengetragen.
Upcoming festivals near gampel, switzerland. Friday august 20, 2021 loco escrito gampel openair 2021, gampel. Gampel open air 2021 tickets : August 2021 in gampel) auf einen blick. August 2021 + in 20 tagen + in gampel openairgampel.ch +tickets.
[![Open Air Gampel 2015 Music Festival Wizard](https://1b7ta73fjmj23201tc3suvsi-wpengine.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2015/07/Open-Air-Gampel-2015-Poster.jpg "Open Air Gampel 2015 Music Festival Wizard")](https://1b7ta73fjmj23201tc3suvsi-wpengine.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2015/07/Open-Air-Gampel-2015-Poster.jpg)
<small>Open Air Gampel 2015 Music Festival Wizard from 1b7ta73fjmj23201tc3suvsi-wpengine.netdna-ssl.com</small>

Per open air gampel sul nostro sito. Zahlen und fakten zum open air gampel: Das openair gampel findet definitiv statt. Und dass nun auch die sitzende konsumationspflicht und seit langem kämpft das open air gampel an vorderster front für eine planungssicherheit und august 2021 spielen die broilers beim open air gampel ihre einzige schweizer show in diesem jahr. August 2021 + in 20 tagen + in gampel openairgampel.ch +tickets. 164 chf tagesticket do/fr/sa 114 chf tagesticket so 74 chf. Open air gampel 2019 aftermovie. Das openair gampel 2021 findet statt.

### Per open air gampel sul nostro sito.
Wir sind intensiv daran das lineup 2021 zu fixen. August 2021 in gampel) auf einen blick. Das openair gampel 2021 findet statt. Per open air gampel sul nostro sito. Termin und location, welche bands spielen und was kosten die tickets? The tiny town of gampel provides a quiet break for supplies and then it&#039;s back to a festival that has hosted acts like joe cocker, foo fighters, the. Alle infos zum open air gampel (19. Upcoming festivals near gampel, switzerland. Wir sind intensiv daran das lineup 2021 zu fixen. Im 2021 veröffentlicht er sein viertes album «trip». Bei der letzten ausgabe waren unter anderem limp bizkit, macklemore und. Tour dates, concerts, concert ticket, tour dates 2021, concert dates, ticket. Wann findet das open air gampel 2021 statt?


[![The tiny town of gampel provides a quiet break for supplies and then it&#039;s back to a festival that has hosted acts like joe cocker, foo fighters, the. Open Air Gampel Festival 2018 In Gampel Switzerland Festivall](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRemwYWkiSFfsnFHsVKp0BI5aOCU9LipaLtuA&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel Festival 2018 In Gampel Switzerland Festivall")](https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/festivall-bucket/festivals/logos/000/001/415/large/54463076_2282781298409774_6412169934209548288_n.jpg?1581262821)
<small>Source: s3.eu-central-1.amazonaws.com</small>

Hie und da behalten wir einige slots frei um. August 2021⛰☀️ es gibt wieder tickets! Wann findet das open air gampel 2021 statt? 164 chf tagesticket do/fr/sa 114 chf tagesticket so 74 chf. Und weil&#039;s offenbar gerade der mix ausmacht, sind jahr für jahr über 110 000 besucher.
[![Von der anreise bis zum tagesticket findest du hier alle informationen zum programm/lineup, campingplatz, anfahrttipps oder sonstige besucherinformationen. Rampage Open Air 2021 Lineup Dec 10 11 2021](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSlJ0z9v3ny7-41ahQMh9I75QoHNTIMYgO3NQ&amp;usqp=CAU "Rampage Open Air 2021 Lineup Dec 10 11 2021")](https://www.jambase.com/wp-content/uploads/2021/01/rampage-open-air-featured-image.jpg)
<small>Source: www.jambase.com</small>

Das gampel open air 2021 hat seinen ersten headliner! August 2021 + in 20 tagen + in gampel openairgampel.ch +tickets. Open air gampel 2021 artikel im magazin openairguide net : Open air gampel concert tickets are on sale. Upcoming festivals near gampel, switzerland.
[![Vieles von unserem programm 2019/20 ist für 2021 nicht möglich. G O N D Festival Fuck The Virus Edition 2022 Lineup Sep 2 4 2022](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRMWCU9o8Q_K6BN7mjLrshYcVrxZdWZy36leg&amp;usqp=CAU "G O N D Festival Fuck The Virus Edition 2022 Lineup Sep 2 4 2022")](https://www.jambase.com/wp-content/uploads/2020/12/g-o-n-d-festival-virus-edition-2021-featured.jpg)
<small>Source: www.jambase.com</small>

Open air gampel concert tickets are on sale. Zu einem grossen teil wird das lineup 2021 dem lineup 2020 entsprechen, sicher was die headliner betreffen. Termin und location, welche bands spielen und was kosten die tickets? Für open air gampel auf unserer website. Wann findet das open air gampel 2021 statt?
[![Das openair gampel 2021 findet statt. Open Air Gampel 100 Days And Nights](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTc8LwdhnDjDcY_B4hzpjhWwGbJqOdI_KV7yA&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 100 Days And Nights")](https://100daysandnights.com/wp-content/uploads/2018/04/Vito-Valentinetti-2015-Open-Air-Gampel-31-759x500.jpg)
<small>Source: 100daysandnights.com</small>

Zu einem grossen teil wird das lineup 2021 dem lineup 2020 entsprechen, sicher was die headliner betreffen. Alle infos zum open air gampel (19. Schweren herzens müssen wir heute bekanntgeben, dass wir das riverside open air aarburg 2021 aufgrund der fehlenden planungssicherheit für grossveranstaltungen verschieben müssen. Wir sind intensiv daran das lineup 2021 zu fixen. Im 2021 veröffentlicht er sein viertes album «trip».
[![Bisher sind noch keine künstler für open air gampel 2021 bekannt. Greenfield Festival 2007 15 06 2007 3 Days Interlaken Bern Switzerland Concerts Metal Calendar](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSAJQrCYhWG4OerQ1WFUTnTHkNOm1rRCCHukw&amp;usqp=CAU "Greenfield Festival 2007 15 06 2007 3 Days Interlaken Bern Switzerland Concerts Metal Calendar")](https://en.concerts-metal.com/images/flyers/000/1378838865.webp)
<small>Source: en.concerts-metal.com</small>

1986 gab es eine walliser blusrockband mit dem namen family force. The tiny town of gampel provides a quiet break for supplies and then it&#039;s back to a festival that has hosted acts like joe cocker, foo fighters, the. Wir sind intensiv daran das lineup 2021 zu fixen. Im 2021 veröffentlicht er sein viertes album «trip». Bisher sind noch keine künstler für open air gampel 2021 bekannt.
[![Friday august 20, 2021 loco escrito gampel openair 2021, gampel. Open Air Gampel 2019 Festpop](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQdH9jEGJ8NuoHsNYDStpxMxzLCyp5sjwfvKw&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 2019 Festpop")](https://festpopassets.s3.amazonaws.com/1562710467664)
<small>Source: festpopassets.s3.amazonaws.com</small>

Wann findet das open air gampel 2021 statt? 1986 gab es eine walliser blusrockband mit dem namen family force. August 2021 in gampel) auf einen blick. August 2021 open air gampel. August 2021 + in 20 tagen + in gampel openairgampel.ch +tickets.
[![Upcoming festivals near gampel, switzerland. Open Air Gampel 100 Days And Nights](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQBvyHNQb9CUvbNytGamVDQLRMHS-P2fgsbgA&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 100 Days And Nights")](https://100daysandnights.com/wp-content/uploads/2018/04/Vito-Valentinetti-2015-Open-Air-Gampel-55-759x500.jpg)
<small>Source: 100daysandnights.com</small>

Das festival findet jetzt voraussichtlich vom 20.08.2021 bis 22.08.2021 statt. Und weil&#039;s offenbar gerade der mix ausmacht, sind jahr für jahr über 110 000 besucher. August 2021 + in 20 tagen + in gampel openairgampel.ch +tickets. Wir haben hier alle wichtigen infos zum summer breeze open air 2021 für euch zusammengetragen. Im 2021 veröffentlicht er sein viertes album «trip».
[![Das openair gampel 2021 findet statt. Das Openair Gampel Prasentiert Sein Line Up 2020](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQRLVbtem86yfPbB9T2gchwjDnK1W0QN09d8g&amp;usqp=CAU "Das Openair Gampel Prasentiert Sein Line Up 2020")](https://c.nau.ch/i/GAoyL/1024/openair-gampel-coronavirus.jpg)
<small>Source: c.nau.ch</small>

Open air gampel 2019 aftermovie. Bei der letzten ausgabe waren unter anderem limp bizkit, macklemore und. The tiny town of gampel provides a quiet break for supplies and then it&#039;s back to a festival that has hosted acts like joe cocker, foo fighters, the. August 2021 + in 20 tagen + in gampel openairgampel.ch +tickets. Gampel open air 2021 tickets :
[![August 2021 + in 20 tagen + in gampel openairgampel.ch +tickets. Open Air Gampel 2021 In Switzerland Dates](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQQ_RJLafOqIGaFUuJ51o1-gFITm14gdgBzsqFTJSrA1oMVBTX_gQc9NKGwnfq9t3Sl250&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 2021 In Switzerland Dates")](https://images.rove.me/w_1920,q_85/hibpc4nzjvmbtsoabfrf/switzerland-open-air-gampel.jpg)
<small>Source: images.rove.me</small>

Das zuwarten hat sich gelohnt: Im 2021 veröffentlicht er sein viertes album «trip». Von der anreise bis zum tagesticket findest du hier alle informationen zum programm/lineup, campingplatz, anfahrttipps oder sonstige besucherinformationen. Schweren herzens müssen wir heute bekanntgeben, dass wir das riverside open air aarburg 2021 aufgrund der fehlenden planungssicherheit für grossveranstaltungen verschieben müssen. Was passiert mit dem line up 2020?

[![1986 gab es eine walliser blusrockband mit dem namen family force. Openair Frauenfeld 2021 Official Openair Frauenfeld Facebook](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRo48V70QtqGA_BjKlFToG5E8Ws2Qm5ZQ54Cw&amp;usqp=CAU "Openair Frauenfeld 2021 Official Openair Frauenfeld Facebook")](https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10164014237385580)
<small>Source: lookaside.fbsbx.com</small>

Das openair gampel 2021 findet statt.
[![Bei der letzten ausgabe waren unter anderem limp bizkit, macklemore und. Open Air Gampel 100 Days And Nights](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTc8LwdhnDjDcY_B4hzpjhWwGbJqOdI_KV7yA&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 100 Days And Nights")](https://100daysandnights.com/wp-content/uploads/2018/04/Vito-Valentinetti-2015-Open-Air-Gampel-31-759x500.jpg)
<small>Source: 100daysandnights.com</small>

Vieles von unserem programm 2019/20 ist für 2021 nicht möglich.
[![August 2021 in gampel) auf einen blick. Open Air Gampel 2021 Lineup Aug 20 22 2021](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS40nd9ze6_Y80VKyM8VGSJa5wCeAKl8gL9xLB_Q2Jhc80TRJblPlfrSUkIn6-J54m30Po&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 2021 Lineup Aug 20 22 2021")](https://www.jambase.com/wp-content/uploads/2020/11/openair-gampel-2021-featured-1.jpg)
<small>Source: www.jambase.com</small>

Im 2021 veröffentlicht er sein viertes album «trip».
[![Wir sind intensiv daran das lineup 2021 zu fixen. G O N D Festival Fuck The Virus Edition 2022 Lineup Sep 2 4 2022](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRMWCU9o8Q_K6BN7mjLrshYcVrxZdWZy36leg&amp;usqp=CAU "G O N D Festival Fuck The Virus Edition 2022 Lineup Sep 2 4 2022")](https://www.jambase.com/wp-content/uploads/2020/12/g-o-n-d-festival-virus-edition-2021-featured.jpg)
<small>Source: www.jambase.com</small>

Das zuwarten hat sich gelohnt:
[![Bei der letzten ausgabe waren unter anderem limp bizkit, macklemore und. Open Air Gampel 2019 Festpop](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSu5WJLJJf1PE8TiGY-qAsKi-a3t5x06wqb1Q&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 2019 Festpop")](https://festpopassets.s3.amazonaws.com/1562710470141)
<small>Source: festpopassets.s3.amazonaws.com</small>

Per open air gampel sul nostro sito.
[![Friday august 20, 2021 loco escrito gampel openair 2021, gampel. Open Air Gampel 2021 In Gampel At Open Air Gampel Festival 19 08 2021 Mozaart](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTEBFVBXa_zLQ1bjvoawXKDwE2tKvjLxUiBaQ&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 2021 In Gampel At Open Air Gampel Festival 19 08 2021 Mozaart")](https://i.scdn.co/image/fa52c63594fe15232804b1c36a41de16fcc6a8b1)
<small>Source: i.scdn.co</small>

Vieles von unserem programm 2019/20 ist für 2021 nicht möglich.
[![Alle infos zum open air gampel (19. Open Air Gampel 2021 Artikel Im Magazin Openairguide Net](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQbfILyU_lc_nxvbAHLWc99uwqN8F-EjkBo-w&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 2021 Artikel Im Magazin Openairguide Net")](https://www.openairguide.net/img/magazin/openairgampel-2016-final.jpg)
<small>Source: www.openairguide.net</small>

Open air gampel 2019 aftermovie.
[![Zahlen und fakten zum open air gampel: Open Air Gampel 2019 Festpop](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTZ8wu7W3IeCtFBWZRj5Qzr0X21rq9z2YBRLQ&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 2019 Festpop")](https://festpopassets.s3.amazonaws.com/1562710465107)
<small>Source: festpopassets.s3.amazonaws.com</small>

Vieles von unserem programm 2019/20 ist für 2021 nicht möglich.
[![Wir haben hier alle wichtigen infos zum summer breeze open air 2021 für euch zusammengetragen. Open Air Gampel 2015 Music Festival Wizard](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQXjwxcPk2QOe_qA7JyQmo2b_lkxoKW08tZU-GUSyZB9A77H9jUoUDYCgBPNPQbs8NQQnc&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 2015 Music Festival Wizard")](https://1b7ta73fjmj23201tc3suvsi-wpengine.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2015/07/Open-Air-Gampel-2015-Poster.jpg)
<small>Source: 1b7ta73fjmj23201tc3suvsi-wpengine.netdna-ssl.com</small>

Und weil&#039;s offenbar gerade der mix ausmacht, sind jahr für jahr über 110 000 besucher.
[![Und dass nun auch die sitzende konsumationspflicht und seit langem kämpft das open air gampel an vorderster front für eine planungssicherheit und august 2021 spielen die broilers beim open air gampel ihre einzige schweizer show in diesem jahr. Smerrig Zomerweekender Festival 2022 Lineup Jul 23 24 2022](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQRuZq3LzsQNHdDCo5XLcIbRKWkYmbcsIKSXg&amp;usqp=CAU "Smerrig Zomerweekender Festival 2022 Lineup Jul 23 24 2022")](https://www.jambase.com/wp-content/uploads/2019/06/smerrig-zomerweekender-2019-featured.jpg)
<small>Source: www.jambase.com</small>

Das gampel open air 2021 hat seinen ersten headliner!
[![Karten für open air gampel 2021. Panama Open Air 2022 Lineup Jul 1 3 2022](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRskX--ZbwFnVphntjnKJ_6K05nf9ucrLpDOQ&amp;usqp=CAU "Panama Open Air 2022 Lineup Jul 1 3 2022")](https://res.cloudinary.com/dhh19fozh/q_auto:good,f_auto,dpr_1.0/w_auto:breakpoints_85_850_10_10:382/jb7production-uploads/2020/04/2560-card-1200x769.jpg)
<small>Source: res.cloudinary.com</small>

Sie spielten viel auf kleinen events aber für den grossen durchbruch.
[![Und weil&#039;s offenbar gerade der mix ausmacht, sind jahr für jahr über 110 000 besucher. Nach Bundesrats Entscheid Openair Gampel Findet 2021 Definitiv Statt 20 Minuten](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTpWDs7W7LPpgU9-b1uSORPVbaxG4MS7rgI6A&amp;usqp=CAU "Nach Bundesrats Entscheid Openair Gampel Findet 2021 Definitiv Statt 20 Minuten")](https://cdn.unitycms.io/image/focus/1200,1200,1000,1000,0,0,500,500/eaFBOwqufro/A89eNIuNa7vBzithhEXII-.jpg)
<small>Source: cdn.unitycms.io</small>

Bevor er im nächsten jahr wieder auf ausgedehnte tour geht, spielt er schon mal diesen sommer in ‚gampel&#039;.
[![Bei der letzten ausgabe waren unter anderem limp bizkit, macklemore und. News Openair Gampel](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQxhxYOFR1nNEi8w8oC3G6m9N8ZrzXxjyMBVw&amp;usqp=CAU "News Openair Gampel")](https://www.openairgampel.ch/2021/data/Video/b951782ef245e750f4bb131e66fb3825.jpg)
<small>Source: www.openairgampel.ch</small>

Open air gampel 2021 artikel im magazin openairguide net :
[![Im 2021 veröffentlicht er sein viertes album «trip». Open Air Gampel Festival 2018 In Gampel Switzerland Festivall](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRaBPiLXxszsolApaQcfqcJ74GTITR42uR37Q&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel Festival 2018 In Gampel Switzerland Festivall")](https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/festivall-bucket/festivals/logos/000/000/133/large/48178737_10155642834486227_8572015975556186112_n.jpg?1581254569)
<small>Source: s3.eu-central-1.amazonaws.com</small>

August 2021 open air gampel.
[![Und dass nun auch die sitzende konsumationspflicht und seit langem kämpft das open air gampel an vorderster front für eine planungssicherheit und august 2021 spielen die broilers beim open air gampel ihre einzige schweizer show in diesem jahr. Open Air Gampel 2019 Festpop](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSu5WJLJJf1PE8TiGY-qAsKi-a3t5x06wqb1Q&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 2019 Festpop")](https://festpopassets.s3.amazonaws.com/1562710470141)
<small>Source: festpopassets.s3.amazonaws.com</small>

Open air gampel bands und acts stehen für 2021 fest.
[![August 2021 + in 20 tagen + in gampel openairgampel.ch +tickets. Greenfield Festival 2020 11 06 2020 3 Days Interlaken Bern Switzerland Concerts Metal Calendar](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ5NnpM9F9UGqe8sLfcB_tHW6tQmTZV12L76g&amp;usqp=CAU "Greenfield Festival 2020 11 06 2020 3 Days Interlaken Bern Switzerland Concerts Metal Calendar")](https://en.concerts-metal.com/images/flyers/202001/1580403005.jpeg)
<small>Source: en.concerts-metal.com</small>

Open air gampel 2021 artikel im magazin openairguide net :
[![The tiny town of gampel provides a quiet break for supplies and then it&#039;s back to a festival that has hosted acts like joe cocker, foo fighters, the. Open Air Gampel 2021 In Gampel Ch Guide Tickets Festivalsunited Com](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRsO4mBKB5YGmRbnUBE04jHAVM8jaCIkwz7Z7gswNDZq1fxLBre6ggXR5vPo0h0Jtnt0rg&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 2021 In Gampel Ch Guide Tickets Festivalsunited Com")](https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1440062922681620)
<small>Source: lookaside.fbsbx.com</small>

Das openair gampel findet definitiv statt.
[![Und weil&#039;s offenbar gerade der mix ausmacht, sind jahr für jahr über 110 000 besucher. 4r9zxf Dpzrwgm](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQcM_Z7FOw-zE8tJGelB0TQsquIEtBlvBybPg&amp;usqp=CAU "4r9zxf Dpzrwgm")](https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/238966872_136352738657736_1593876962746248390_n.jpg?_nc_cat=109&amp;ccb=1-5&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=ihArJVvDdwYAX_rPC5n&amp;_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=48e5368577ce0baebc53663566474b26&amp;oe=61251299)
<small>Source: scontent-iad3-2.cdninstagram.com</small>

Zahlen und fakten zum open air gampel:
[![Friday august 20, 2021 loco escrito gampel openair 2021, gampel. Open Air Gampel Festival 2018 In Gampel Switzerland Festivall](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQXlBlTUjZXS0R1vJ4RPWB6eyQ4efEqEHKXmA&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel Festival 2018 In Gampel Switzerland Festivall")](https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/festivall-bucket/festivals/logos/000/003/523/large/48277734_1096339137213076_325838703228354560_n.jpg?1581255436)
<small>Source: s3.eu-central-1.amazonaws.com</small>

The tiny town of gampel provides a quiet break for supplies and then it&#039;s back to a festival that has hosted acts like joe cocker, foo fighters, the.
[![Für open air gampel auf unserer website. Nach Bundesrats Entscheid Openair Gampel Findet 2021 Definitiv Statt 20 Minuten](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTpWDs7W7LPpgU9-b1uSORPVbaxG4MS7rgI6A&amp;usqp=CAU "Nach Bundesrats Entscheid Openair Gampel Findet 2021 Definitiv Statt 20 Minuten")](https://cdn.unitycms.io/image/focus/1200,1200,1000,1000,0,0,500,500/eaFBOwqufro/A89eNIuNa7vBzithhEXII-.jpg)
<small>Source: cdn.unitycms.io</small>

Für open air gampel auf unserer website.
[![Das openair gampel findet definitiv statt. Open Air Gampel Photos Facebook](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRhW0GD4P8CvkiQ-6tYa8b4TyTX2BMxLLE5TIx_xynVBTHFUDv7YbVoSadHu04NWmWhsns&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel Photos Facebook")](https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2944140028940561)
<small>Source: lookaside.fbsbx.com</small>

Wir sind intensiv daran das lineup 2021 zu fixen.
[![Per open air gampel sul nostro sito. Open Air Gampel 2019 Festicket](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRAAb1UW8x-F5ThGBBMAUztTbQQcgGnM_MfhA&amp;usqp=CAU "Open Air Gampel 2019 Festicket")](https://media.resources.festicket.com/www/__sized__/photos/Pic_1_XaSEsTc-thumbnail-800x460-90.jpg)
<small>Source: media.resources.festicket.com</small>

Wann findet das open air gampel 2021 statt?
[![Wann findet das open air gampel 2021 statt? Clutch](https://lh3.googleusercontent.com/proxy/TILGzGfD7Wx0QWxOZ-_7u-6MrLFHAkaYTXhZjFOGWkTDUL5P8pows7df7jYaa1TG7LgpEbg4sXdDEtP1V-Ywd8PYNDIlY52ePhQn16Kj8-ek9Py3nZdN2IaeghooAlU1lWeYAF0_sw "Clutch")](http://www.pro-rock.com/pro-rock/uploads/Image/CLUTCH_TourAdmatELE_11x17_v2.jpg)
<small>Source: www.pro-rock.com</small>

Bei der letzten ausgabe waren unter anderem limp bizkit, macklemore und.
[![Zahlen und fakten zum open air gampel: Dream Nation 2021 Lineup Sep 17 18 2021](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSJRPMpGlXb9vfkhCLTOq8vRVCKtxbZ-qFl0g&amp;usqp=CAU "Dream Nation 2021 Lineup Sep 17 18 2021")](https://res.cloudinary.com/dhh19fozh/q_auto:good,f_auto,dpr_1.0/w_auto:breakpoints_85_850_10_10:382/jb7production-uploads/2021/07/dream-nation-2021-featured.jpg)
<small>Source: res.cloudinary.com</small>

Wir sind intensiv daran das lineup 2021 zu fixen.
[![Open air gampel 2021 artikel im magazin openairguide net : 1](hellfest 2021 "1")](/search?q=hellfest+2022+lineup+poster&amp;tbm=isch)
<small>Source: </small>

Bevor er im nächsten jahr wieder auf ausgedehnte tour geht, spielt er schon mal diesen sommer in ‚gampel&#039;.
